{
    "question": "Berikut ini yang bukan merupakan gerakan pemanasan dalam senam aerobik adalah\u2026.\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>warming up</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Yang\u00a0bukan merupakan gerakan\u00a0warming up\u00a0dalam senam\u00a0ritmik/irama adalah PERNAPASAN.</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "18-perhatikan-lapisan-lapisan-pada-atmosfer-berikut-ini-1-e-705",
            "question": "***    18. Perhatikan lapisan-lapisan pada atmosfer berikut ini\r\n1. Eksosfer\r\n2. Mesosfer\r\n3. Stratosfer\r\n4. Termosfer\r\n5. Traforfer\r\nUrutan lapisan atmosfer dari yang dekat dengan bumi\r\nadalah\r\na. 1 - 2-4-5-3\r\nb. 5-3-2-4-1\r\nc. S-3-2-1-4\r\nd. 4-3-2-5-1\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b. 5-3-2-4-1</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>1. troposfer</p><p>2. stratosfer</p><p>3. mesosfer</p><p>4. termosfer</p><p>5. eksosfer</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskanlah-3-sebab-faktor-yang-mempengaruhi-kekuatan-putar-listr-697",
            "question": "Jelaskanlah 3 sebab faktor yang mempengaruhi kekuatan putar listrik",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>di kota kota besar memiliki polusi udara sangat tinggi disebabkan oleh banyak asap industri dan kendaraan bermotor yang menggunakan bahan bakar fosil uapnya yang harus dilakukan untuk menurunkan tingkat polusi adalah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pengikut-kristus-yangendoakan-paulus-sehingga-dapat-melihat-kemba-170",
            "question": "Pengikut kristus yangendoakan paulus sehingga dapat melihat kembali adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ananias</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena lewat penglihatan Tuhan menyuruh dia untuk mendoakan paulus sehingga mata paulus sembuh </p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pengikut kristus yang mendoakan paulus sehingga dapat melihat kembali adalah <strong>Ananias</strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong>Ananias </strong>adalah seorang Kristen pada abad pertama Masehi di kota Damsyik atau Damaskus yang disebut dalam Perjanjian Baru Alkitab Kristen. Kisah Para Rasul mencatat bahwa ia disuruh oleh Tuhan Yesus untuk menyembuhkan kebutaan Saulus, yang kelak dikenal sebagai rasul Paulus dan membaptiskannya menjadi orang Kristen.</p><p></p><p>Semoga Membantu&gt;</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "rangkaian-kombinasi-serba-logic-dapat-dibentukdirancang-melalui-453",
            "question": "Rangkaian Kombinasi serba logic dapat dibentuk/dirancang melalui....\r\n\r\n\r\nTolong dijawab yaa\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>masyarakat perkotaan penerimaan terhadap perubahan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "20-paket-tailor-made-tour-untuk-2-poin-peserta-sebanyak-20-sampa-348",
            "question": "20. Paket Tailor Made Tour Untuk    2 poin\r\npeserta sebanyak 20 sampai 30 orang\r\nbiaya sewa minibus Rp.\r\n2.500.000,00/hari. Biaya sewa\r\ntransportasi 2 hari yang dibayarkan\r\nbila jumlah peserta 25 adalah....... *\r\nO A. Rp. 2.500.000\r\nB. Rp. 3.500.000\r\nO\r\nC. Rp. 4.500.000\r\nO\r\nD Rp. 5.000.000\r\nO E. Rp. 5.500.000\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>1. Sebuah prisma segitiga panjang alasnya 18 cm dan tingginya 15 cm. Jika tinggi prisma 26 cm, maka volumenya \u2026 cm\u00b3</p><p></p><p>2. Tentukanlah volume Bola tersebut jika berjari-jari 7 cm ? </p><p></p><p>3. Tentukanlah volume Bola apabila luas permukaan suatu Bola tersebut adalah 616 cm\u00b2 ?</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "di-bawah-ini-termasuk-pemimpin-pemimpin-yang-diberi-petunjuk-oleh-629",
            "question": "Di bawah ini termasuk pemimpin-pemimpin yang diberi petunjuk oleh Allah Swt., yang memiliki sifat amanah, istiqamah, jujur, bertanggungjawab dan selalu menyampaikan kebenaran adalah \u2026..    Abu Bakar As-Siddiq\r\nUmar bin Khattab\r\nUsman bin Affan\r\nZaid bin Tsabit\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>abubakar kalo gak umar bin khottob </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf klo salh</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "hierarki-tertinggi-urutan-hierarki-terkecil-pada-operator-arit-985",
            "question": ".Hierarki tertinggi (urutan hierarki terkecil) pada operator aritmatika adalah\u2026\u2026\u2026\u2026    a. \u2013 (minus)\r\n b. = (equal)\r\n c. % (percent)\r\n d. # (hashtag)",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a. \u2013 (minus)</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bermanfaat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-3-cara-untuk-menghayati-lagu-yang-baik-593",
            "question": "Sebutkan 3 cara untuk menghayati lagu yang baik\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong><em><u>sebutkan 3 cara untuk menghayati lagu yang baik</u></em></strong></p><p></p><p><em><u>- memahami isi dari lagu tersebut.</u></em></p><p><em><u>- memahami isi dari lagu tersebut.- </u></em></p><p></p><p><em><u>diatas</u></em><em><u> </u></em><em><u>adalah</u></em><em><u> </u></em><em><u>cara</u></em><em><u> </u></em><em><u>menghayati</u></em><em><u> </u></em><em><u>lagu</u></em><em><u> </u></em><em><u>denga</u></em><em><u>n</u></em><em><u> </u></em><em><u>baik</u></em></p><p></p><p><strong><em>answe</em></strong><strong><em>r</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>:</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>Pasha</em></strong><strong><em>.</em></strong><strong><em>P</em></strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kalimat-yang-bisa-menerima-irob-adalah-kalimat-ism-dan-kalimat-838",
            "question": "Kalimat yang bisa menerima I\u2019rob adalah kalimat ism dan kalimat \u2026\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>apa ya </p><p>minta bantu sama aku ni </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "diciptakan-dari-nur-ada-yang-patuh-dan-ada-yang-durhaka-kepada-al-241",
            "question": "Diciptakan dari Nur    Ada yang patuh dan ada yang durhaka kepada Allah Swt.\r\nTidak makan dan tidak minum\r\nTidak mempunyai nafsu\r\nDiantara pernyataan-peryataan tersebut, yang merupakan sifat-sifat malaikat adalah :\r\n1, 2, dan 3\r\n1, 2,dan 4\r\n1, 3, dan 4\r\n3, 2, dan 4\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1, 3, dan 4</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>sifat-sifat malaikat pada pernyataan tersebut adalah</p><ul><li>Diciptakan dari Nur / Cahaya</li><li>Tidak makan dan minum</li><li>tidak mempunyai nafsu</li></ul><p></p><p>semoga membantu:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}